［誓不低頭］林作誠邀網民一齊拎4萬5西裝！！！

到時一定睇live撐作仔

In Jolam We Trust！！！

In Jolam We Fuck！！！

請珍惜作仔的雛菊

我係brioni 就真係唔想佢下下都提自己牌子 真係好撚影響型象

唔覺，我有錢都想整返套嚟威下

我諗得你一個見到佢着成咁都仲對個牌子有興趣

佢唔係有錢仔嘅
應該係中學畀人杯嘅一個傻仔
佢前世係咪開善堂

邊句真 好似del左post

雲伯咁

死撐好肉酸呀 同屎家軍有得揮

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

扑野妹